{"translation-revision-date":"2023-08-07 06:30:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"The <strongText \/> template doesn\u2019t allow for reordering or customizing blocks, but might work better with your extensions":["Le mod\u00e8le <strongText \/> ne permet pas de r\u00e9organiser ou de personnaliser des blocs, mais il pourrait mieux fonctionner avec vos extensions"],"Revert to Classic Product Template":["Revenir au mod\u00e8le de produit classique"],"WooCommerce Product Elements":["\u00c9l\u00e9ments des produits WooCommerce"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/wc-blocks.js"}}